大狀黨呢? 有冇得禁制令, 唔俾休班使用警棍

我點知佢地心理正唔正常呀

我都想知
但推唔郁